Google Streetview 香港最近拍攝日期係2019年8-10月，無意間為反送中留下重要記錄

成績表

其實有冇人試過喺條街見到依架車

幾年前見過

2010 俾佢點咗相

不過我諗google最後會被逼打格仔

咁有排打

車牌同人樣都係咁樣打啦

backup!!!!

咁樣又可以解釋到
點解班狗咁著緊啲文宣 / Graffiti
驚google 呢類公司update資料嗰陣
間接免費宣傳運動

港島區未upload

得大街先有update
轉入旺角狗屋，2009年

多數係，除非有明顯轉變，Google Streetview有目標去補拍

你估人樣人手打咩？應該ai做啦
呢啲就唔知ai做唔做到啦

港島區好大機會影唔到，我見中環係2019年6月

你啱
所以要打走哂啲字
會嚴重影響正常建築嘅顯示
例如地鐵站出口
睇下，AI處理人臉，連Will Smith都被打格

GG

好正

圖呢？

831

歷史會為證明一切

我估好難用machine hidden，太千變萬化，而且係歷史一部份

點少得元朗國

阿 sir 你好

暫時得港島無update?

lm

車頂有個波

部分有

PP

灣仔狗屋外金鍾道睇已經無左圍欄

係軒尼詩道睇 因為5月update就仲有

喊左

市區好多已經更新
長洲重係 2013 年 好耐無更新...

留名等睇黑警用goodest english去要求google del相/打格

9月中

回望返一切
有無人睇到眼濕濕？

You should back it up.

歷史見證

希望有人可以幫手做定backup
幾可相信呢堆圖好快會消失

自推下先

Streetview圖好難backup

Google咁奶共唔逼都會自己打

唯有用capture screen

有無辦有系統咁將成個香港cap落嚟

香港特色嚟

見過

喺倫敦同東京見過

好難想像旺角手足經歷左幾多野

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

見過4-5次

人手打格啦傻閪google

google streetview車係架prius

tui

360CAM + bicycle

商機無限之。醫護集體大移民

有啲位置仲保留2009年舊相
good old days

推

喺西灣河見過streetview人
咩個背囊上面好大支珍寶珠

睇到起雞皮
真係有血有淚

有
車頂有舊野

推！

好正呀

沙田有小小痕跡

好事丫，幫手backup晒一鑊先

我都見過

有
嗰陣即刻除褲

架車中午12：30經過旺角警署

金大仙

露出插住按摩棒的T-back？

2019年果架好似唔係了，同埋竟然都無港豬噢，但有中環灣仔bypass

金大仙狗宿有blur

鄕下地方唔好拎出黎講啦 補拍左又冇乜價值

被投拆了，好快港共就會用宣傳恐怖分子信息要求刪除

Z

係德國見過一次

眼濕濕

長洲要人肉揹住嗰部10幾kg嘅機去影…

車牌同人樣都係ai做

見過係人咩住個大背囊
我同朋友重等佢原地行3圈返黎

How?

推到 youtuber 一齊做streetview review!

好好記錄, 好快會洗或者打格

早兩年見過 仲要比佢影撚左相

有！！

依家冇曬

幾年前行山見過

仆街話咁快就無囇

Google奶共奶到出汁

Link?

你講完好快會update返新

gg

我仲見到

連登仔始終學唔識低調

Back up

Sir乜撚 係又Sir唔係又Sir

呢架車都有收錄2019年6月至8月期間嘅街景圖，包括啟德發展區、觀塘安達/安泰區、
經已開放的「舊有邊境禁區範圍」(包括落馬洲、蓮麻坑)、龍山隧道等。

係5-10月拍，但無港豬澳香港非禁區範圍

喺德福見過

呢條線係 2009 年影，你過對面線就會係 2019

你覺得真係無意間定美國有意做？

有用

我都係, 以前見過

架車頂有個圓形球狀物棟高突出嚟, 好明顯

噴字真係有用

類似咁

有其他位都未影齊 雖然都係啲好細微嘅位
好似十八鄉交匯處出元朗公路上水方向條支路都仲未影

仲有高超道碧雲道個路口 佢哋冇update到高超道去聖安當方向過燈位merge入正線個位（嗰度以前虛線 而家變咗讓線）

我見過人「咩」住部機係街行

香港係呢架，我仲搵緊有無清晰圖

ai 做到又點，咁打法個街景都唔使要啦

其實外國都唔會blur噴字，美國streetview一地都係

試過喺輕鐵站附近見過streetview人

有冇小江狗官(V)

咁應該成個香港會blur左

有

隧道入面影得好差，點解會咁

有心定無意？

因為影街景圖嘅相機感測器，一入隧道呢類暗光環境，
就要拉高ISO值(感光率)，故隧道範圍影嘅相會有雜訊。

呢個位capture得幾好

推推

正, 香港人嘅歷史. 雖然仲未完

Cap得幾多得幾多啊

傷心記億 !

721.831

有次佢駛過屋企樓下

其實應該唔難

都唔知佢奶嚟把鬼，點奶支那都唔會比佢哋入啦

特別係2019年10月拍攝嘅街景圖，有針對當局「緊急訂立禁止蒙面法」嘅抗議塗鴉

部分東亞地區(日、韓、台等)都有類似情況，卻係針對公展示嘅廣告版權，
而將廣告「打格仔」

推 至少要cap 圖

快d睇下有無新圖

google好耐無更新啦喎

係，上一次拍攝已經2016年

應該係星期四、五update，因為早幾日我睇科學園仲係舊圖

要backup定

唔係本身擦咗？

AI應該blur錯，佢連座樓都blur，但行前一步就無blur

撳返舊街景 仲見到有熱狗巴士

全城塗鴉
畀人觀光

推
香港人 加油

堆報紙

會唔會影到 popo 企街

Google 手足